歡送總監午宴位位400元惹不滿 通訊辦：純屬員工自願參加

歡送總監午宴位位400元惹不滿 通訊辦：純屬員工自願參加

本報收到投訴，指原通訊事務總監利敏貞出任商務及經濟發展局常任秘書長，辦公室為了歡送她，今日中午在灣仔一間酒樓包廂食飯，出席同事位位要付400元。有同事質疑午餐也要如此消費而有微言，但稱上頭要他們定必科水兼出席，甚表無奈。記者今午在包廂外問了幾位出席者，但他們都說沒有這意見。通訊辦亦表示午宴純屬自願參加，強制出席之說屬失實指控。

政府上月公布高層官員任命，當中通訊事務總監利敏貞出任商務及經濟發展局常任秘書長，接替退休的何淑兒；通訊事務總監一職由運輸及房屋局副秘書長王天予接任。

為了歡送利敏貞，今日通訊事務管理局辦公室包廂午宴，記者中午前往陶源酒家，發現其中一間房外貼有「利小姐」的名牌。根據房外的菜單顯示，包廂內有4席，每席要3,980元，若連加一服務費等，每位平均要負責約400元也差不多。

通訊事務管理局辦公室回應本報查詢時表示，今天中午通訊辦於灣仔酒樓所舉行的午宴，是為前通訊事務總監利敏貞所安排的歡送會，利女士是應通訊辦同事的邀請出席午宴，是次午宴純屬員工自願參加及付費的私人聚會。對於有指該聚會是強制性參加，是毫無事實根據及失實的指控。商經局則表示，利敏貞與通訊辦同事共事7年，今日她是應同事邀請出席歡送午宴。

話說柳記學堂阿一上星期五退休好似收得仲貴……

謝師宴

公開反抗又唔敢，背後就屌鳩老細，但$400就死死地氣照比，荒死無左份工

黑色喱士利敏貞

利敏貞當年唔俾wiki用流動牌開台
佢副咀臉一世都記得

事實證明佢都唔算錯得哂

google左......屌.

點解你搞到我要google佢

巴打下世醒d做人啦

真心

呢d應該搞夜晚等人可以話唔得閒唔去
大唔大搞要有自知之明唔好到時冇人去自己柒
搞中午應該叫下pizza KFC之類一百幾十上落

搞得呢d通常係搵個啊二去搞
個啊二今次真係擦鞋擦柒左唔得民心